Heymandi好多紀律巴溝，一定好大隻好靚仔，有冇人會叫佢哋send j圖？

大家記得收到j圖唔好放上網 自己收埋j好啦 更加唔好send畀佢同事同屋企人

圖呢

一齊上去溝啦